[月供股票] 2019年5月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

屌你823

LM

Cls96.2

lm

勁假嚇我唔到既

跌到咁 唔玩啦
比番d錢我

中電先係笑到最後

正呀

跌呀

減派息傻仔

除淨埋少2舊

開波啦 係全紅呀

除左823

最好跌到下星期二

823 ....

跌到咁 得不到分數

侵侵星期五係咪真係加關稅都仲係未知之數, 大家都知條友最叻一個屈尾十冼鳩全世界

到星期五真係加左先至係真跌, 咁下星期二就係中銀月供勝利日

你做乜改左名

Droo左喇 823無事喇

插呀！！

電腦大爆炸

今個月滙豐同中銀繼續係同一日入貨

但相反唔加既話 應該大升番哂
結論分注入

又話公用股避險 避條毛

但星期三要決定好買大定買細

我睇開果d得一隻綠 2仔

你隻中電跌咁少
好避到險喎

6823跌到閪冧

大笨象已經冇得改

股上有一隻電 跌落你90蚊邊

改名轉運

股票蝕 仲邊有錢交電話費

咁好唱口

無隻字岩音

大家放心 到11號一定會升返哂比你買

教主果然係教主,

做多左喇

冇留意, 原來匯豐咁早已經唔比改

5號唔洗一日就打回原形

貫徹始終, 升就行慢幾步, 跌就行快過人

慢慢爬上去咁辛苦，一腳就俾人踢番落去

仲企到$68都算係咁啦
中銀咪仲跌得多

3 823跌咁少 又要供貴貨

避開你已足夠

咁唔好咩

雖然跌小小 但其實整體都算係偏高位

就到一通買貨... 823又屈返上去

月供黨真係比大戶睇住食

823轉燈了

跟我大聲嗌
電能啪啪啪
電能啪啪啪

823 不動如山

趺8xx 供緊個d 仲係貴

咁咪即係唔跟市跌，應該開心
人跌我跌買2800唔好

比啲信心侵侵好冇

跌夠1000比一通入貨好冇

823 好癲

823 綠燈

823妖股

823你係唔係傻架 跌喇

鼓動$96

唉 大跌
放哂d貨先 避一避

真係香港第一妖股

屌 跌喇

823 你揸住架錢7 跑贏全世界，你係咪傻架？

清左倉了

823 gogogo

沽哂

跌啊 跌多啲 跌到月供日

823 升市升 跌市升更多

展展繼續升

好彩一直有熊仔對沖 又可以供平貨之餘 又贏錢

你有delay? 跌緊喎 10:42 師兄

隻周大福跌成3% 應該點做

番去band group玩牛熊啦

跌1000有春用 跌極都係高位

止蝕

沽啦

放

根據老貓嘅講法 29000點 每日跌一千
一個月左右就會Drop to Zero

冇啦冇啦3 823都頂唔住

就到入貨期先跌到咁勁
有少少開心

繼續搭港鐵去買

跌未夠

今個月真係有平貨
冇減供係好明智

一早都話1929買唔過啦
快啲止蝕

唔玩了

訊騰老師真係準！

一通一入完貨就...

新鴻基香港新界粉嶺北農地擬轉商住發展 面積9.8萬平呎

16升

Drop 1000點
Google大神劇透100%

啱啱先望到個市

5窮6絕7翻身...

可能到6月GOOGLE 9UP成真

痴線 跌成1千點

就快股Joy

月供友會頂住大市
月供日大升

同我繼續跌月供日fat fat

走鬼阿, 唔撚玩啦

要彈了

有冇ching加供

跌咁少 冇乜郁過

希望跌到11號中銀入貨啦
上個月好撚貴呀…

隻823仲係好貴

咪臭係

跌到14 ar

聽日開始帶飯番工啦
個股市蝕咁多

要三餐麵包了
月供害死人
早知做定期算

大陸股跌到啪啪聲 加供邊隻好

月供日會上返去啦 劇本黎

建議大家買番d金 佔你個倉十分之一 二到

好悶呀

一千點唔夠呀

應該每日趺1千 直至月供日

咁就差唔多

月供倉 就變紅

多謝侵侵今個月幫我免費月供

熊市

想問下經中銀月供，以股代息返黎果d 碎股，係咪都當月供股票咁唔收存倉費同股息費？

你走先 我幫你頂住

你走先 主席會屌人 我幫你頂住

唔止, 以股代息d股同息都係分開account計
然後d紅股第日再收到息就要計手續費

如果唔係你估中銀開善堂收你50蚊可以擺一世?
收息又唔收你錢, 存倉又唔收你錢, 佢食谷種?

夠膽死今朝上過$96，屌那星
跌900幾點啲買賣盤仲可以55波，痴撚線

因為我見之前有人問自己另外供果d 股票，係會分開計手續費...

總之月供果50蚊 乜撚用都包哂

另外買*

你都識講係另外買 唔係月供買啦

中銀贏家祝捷區

Thanks

支持侵侵連任

下星期六日侵侵話：傾完冇事
下星期二升返

Cls既

今日一通月供？ 成為左大贏家

下星期宣布達成共識 單日大升二千點

咁排咁多新仔 真正股災黎喇

破埋恆指高位

股災等左半年了

台灣仔係咪你頂住290關口

我要真股災

有無人打算斬月供倉

我 已斬 all in熊
邊個話月供穩定架？跌成咁俾返啲錢我

不嬲冇供
玩開口水戰

跌到28000俾我地月供

熊態度正確

我上個禮拜得閒無野做將Mpf 50%中國股票轉哂做環球債卷

唔知轉唔轉得切呢

係。
所以收到股通常都要射走

最低成本法

斬左月供正股倉，轉供熊仔

堅守823 今個月供埋3 同12

信錯你班月供友 搞到我而家豬到PK

大屍話停供/沽出一半喎 你唔跟

學投資唔會係上連登學囉

傻仔 上堂先有用 聽下人地推介咩NUMBER
之後避開果幾隻

我跟台灣巴搵食

月供救市 月中大家一齊托起佢

你做咩迴避我問題
係咪你頂住2幻9關口

我唔係台灣仔啵 認錯人
收市比到你

堅持相相823得永生

王生

咁緊張2幻9 你入左好多熊仔？

823 一通買入價95.291

我要股災

算係咁

一通成最大贏家
下星期升返哂

痴線又跌

我唔玩啦

ticker show 今日蝕左千5
無左成3個月飯錢 diu

咩牌子狗糧咁平 五百蚊食到一個月
主席唔係狗糧都食淘寶貨呀麻

電能穩

揀中國股票咁玩命做乜

上證係最早熊底既股票市場 2500轉左做中國股票啦
舊年上證 道指 港股 反彈最勁係上證 唔好睇少

你蝕咁少咪好彩
我帳面今日冇咗兩萬六千幾

諗多左啦，佢食高級狗糧嫁，不過係人地隻狗食唔哂個D

上香討喇。

俾正評我係咩意思，我已經決定左集中供1038

斬晒，轉月供熊仔

真講到月供好易贏咁，呃人入場

我斬晒拎晒去買熊了

比我想像中跌少好多

你個倉大嘛

股joy未
想加供

7萬蝕千5 好想去ifc

斬啦, all in熊翻身

月供on99 食賓周

今個月仲供電能正傻仔

唔玩人獸交

一通成為月供大贏家

唉, 屌佢老母睇黎中銀月供日升撚返哂, 跟足劇本

你講下點解買？

人地供咩關你咩事
要話人傻仔
你供咩咁醒目

其實買公用股已經跌少好多，你地睇下出面果 d 當炒股，死傷慘重呀清

下...互相交流，呢到連登黎wo師兄

好大機會

有左月供之後根本唔會有股災
個個月咁多傻散接貨

諗月供出嚟既銀行家真係好聰明

聽日2仔中電宣佈業績

用緊大貓月供 想問可以係邊度轉以股代息

想開張中銀信用卡月供，開邊張好？月供筆數係咪已經可以冚到年費？

咁點解今個月加供？

month high

...

香港洗既錢 如果香港收皮 咁點?

比喻錯誤
如果連登收皮 月供PO 咁點?

主席一回就收負評

0分重作

你諗下你收皮會點仲好啦

買少少對下沖咪算囉。今個月免費月供 多謝侵侵

美股開市

美股跌咁少
轉玩美股

你係乜水？

越跌越少

防守 啪啪啪

跌太少
早知pre market 入

best fake ever

渣打Simply cash 1.5%現金回贈

我用安信earnmore 2% 爽撚到仆街

自己追番今年既post已經可以搵到
自己計

仲用Earnmore? 我轉左用東亞, CUP有5.2%

5.6%先啱

東亞日

823 今日企得好穩

頂唔到 到中銀月供 個市要升喇
一通成為月供大贏家

有撚用咩 大跌呀 屌

今個月同大貓班契弟一齊搶貨
大貓班友好雷,次次接高位貨
今個月高抬貴手啦好MA

上個月唔係都高位接貨？
接完個市先跌

拎實阿記住

雷你老母

3仔19蚊樓下買到就當贏左

咁多人用中銀月供已經輸在起跑線

DLLM

所以我先問佢加供6號做乜

大家都是電, 不用分那麼細

6823都有個電字

忍唔住上黎留言負皮

一通完勝

夜期升緊 中銀成大輸家

抵啦主席

823

又跌市

而家開始日日都跌喇
又炒返起個質易戰

照顧下d月供小股民好喎
唔好去到咁盡

跌又鳩叫升又鳩叫
Gogogo

係升呀
中銀劇本

升返哂啦 好野

認真答：唔係
唔認真答：係

升返哂, 中銀又高位接貨, 恭喜所有中銀同志

無事啦，升返晒

一通成最大贏家

又話打貿易戰
又升既 專家點解釋

坐完過山車
咩事都冇發生過

大貓相繼要食屎

王生你做唔到野, 又話破2幻9

仆街中銀下個星期先買入，升番晒又新高入貨

特價時段不嬲短暫

星五登鵰
下星二月供日

我都想佢破2幻9架

特價太長 得不到分數~

一早講左 有哂劇本 大芋點會咁好死比你入平貨

邊間教會

我都要跟機講句，一通成最大羸家

唉 中銀 大貓成為輸家。一通大贏家

有冇巴打做下統計中銀入貨日買即日牛勝率有幾高

低調

升番哂

100%

11升得快過2388 咁多
唔明點解有人供2388呢隻廢野
10年升得1倍

因為你短視 分析唔夠全面

人地先知黎架

下午唔知會唔會倒跌

佢踩2388 你地應該要開心！！！
煤氣之前就係靠佢越踩越升！！！

似會倒跌返

日日千跌開始

中銀、滙豐一日未供一日都未知邊個贏
冇啦啦裂口跌成千點
點會跌得一日咁少

823完全係反向既指標

如果侵禮拜五真係加關稅禮拜二肯定跌得仲勁

日日跌,但供個日都係高位

咁先係正宗避險股㗎麻

開始跟大市DROP啦...

該公司宣布，派發今年第一期中期股息每股0.63元。

又夠鐘 加派息

你9up前上aastock對下先啦
對上10年2388升幅一路係過高貓仔
你計10年前同現價, 都係2388升幅高過貓仔

富貴非吾願 家鄉不可期

點算 仲未諗好今個月點供好

咁堅, 睇黎可以儲定貨

講大灣區潛力一定係內銀 本身就係大灣區地頭龍

中電派0.63息 無人講

講左主席係咪會派錢先

但11穩陣得嚟增長都好強?好似冇得輸咁
同埋2388係人民幣清算行，大灣區地頭龍，應該已price in了?

哪裡有建設 那裡有建設銀行

2388月供先收你50蚊, 打和都唔夠, 蝕本生意黎, 不了

派0.63度電

哇屌升返哂

突然抽高

決定5月以不變應萬變

原有不變 不過加多隻6823

想問下 如果上個月供823同66 各2k HSBC 今個月無做任何操作 佢會唔會照舊幫我買入呢兩隻

中銀供個日岩岩好除淨日
收唔到息

屌你老母溝建行先

有女唔溝 溝銀行

又話放 又話中資不了

你要改番月份變5月

仆街無改

睇長線

第8天先扣數 你驚咩

屌 幾個月都冇改
買少幾個月

你set up SMIP嗰時
有個effective month
揀好咗邊個月開始就得
佢會一直供到你俾指示terminate

所以如果想一直供 係唔需要做任何野

老師, 我唔溝一世都返唔到家鄉

扑暈自己收息算啦

供個幾隻都升,應該下星期都係高位入

我已經扑暈左自己2年, 就黎要插盲對眼先掂

劇本黎嫁屌尋日無買到435 心都痛

再暴跌1千點 贏一通

原來要個個月改大鑊了

29號截左點算

點趺呀...
咁多人有錢溝貨

呢樣真, 29000真係企得好穏, 但我信侵侵

最多特價3個月

唔得穿2幻9

支持drop

你隻823都撐得好癲

今個月供有機唔駛硬食高位

823 肯定高位, 都未低過, 我均價越拉越高

都係939好 均價越拉越低

你想均價愈拉愈低，供330 494幫到你

5仔1038仔都幫到你

屌, 不要再說了

跟機
頭先手痕加供咗中電

等我用少d電先

唔用電你用咩

我都加供2減供1038總金額不變

2018 on9 我想講 2318

誠哥 Victor 又增持 1113

有冇人供潛力公用股788

13同你收ok?

場外交易

垃圾李超人 做左咁耐生意都無一隻股息過100蚊

你換實物俾我

1038還好，供左一年均價60蚊，5仔就。。。已經斬了。不過唔會排除以後會持有5仔

大貓有咩得罪你

本身供5仔既錢拎左去供美股

供埋下個月開始$1=1分

「我們應該將自己當一間公司來管理自己」
減少支出 增加收入 投資

而唔撚係 番工 收工 吃喝玩樂

5仔都唔知斬黎做咩

睇好佢發威

唔發威 食佢幾年6里息儲貨

月供黎講真係諗唔到點解要斬佢 業績又唔係一直差
息又無減

我都有供 真係愈供愈低
上年食正最高位

咁你收購我
HKD 100000000 = OK

認真時 正經下得唔得
主席 我屌你老母

完全冷落1038
供1038既係唔係傻仔

低調啲1038

跌佢老味

9500是時候

賣5仔d錢拎左去買美股

都岩
唔同方位
5仔都穩健，美股都潛力

不過如果有機會既都會買番5仔

今個月新供 1113 6823

你應該係我聽過既第一個供1113

道指

講得好，但人都需要啲娛樂

長和系都係垃圾千奇咪供，賺錢仆街但唔會益街邊股東

考慮緊 係衰在股息率低 又升唔起

每月5k娛樂

以前1113 同 1038 同一個老細 差唔多野

長和系我得1038係月供，1113係低位買

有冇供788同66既朋友

娛樂當然要喇 睇下點分配姐

咁多

娛樂包埋食飯

有

供緊皮六
食爆一萬分

好

搵好多

呢到有無人供左幾年個倉都係紅？
以我記得 有貼倉果d都有唔錯既回報

星期五落實加25%稅 星期二月供日大插。中銀成為最終大贏家

證明月供 供得安心

贏錢咪貼上黎囉
利申：見過供幾個月贏左幾舊水貼過倉 但依家唔知去左邊

幾個月無意思。最少2年

聽日隨時又有平貨

見到ios個股市app紅哂就好興奮

經歷左2018由33000供到落25000
正常都已經正數

我都係 心態變左。最好就跌 跌 跌

唔知架

下個頭PO
應該換番張圖

將啲箭嘴全部改晒向下就正

唔跌我點入平貨呀

朝早9點睇一次
4點收市再睇

大把妖股
供左5仔, 1038 既到而家都係負 完全唔奇

點解08年股JOY
維他奶無乜點跌過?
工都無埋,仲邊有錢買奶飲

月線圖咁既樣，真係無謂高追，就嚟90度

想問問
月供黎講中銀係咪已經算平？
計落一個月供一萬 都成$250手續費

你點計數 重計啦 數錯小數點

定係我理解錯左0.25%

唔該

25

唔該 即係二萬內都係$50
咁都幾抵

道指跌幅擴大至500點

睇嚟google預言跌4000點不是夢

跌呀屌你

Yeah 繼續跌呀。有機會中銀成為大贏家

絕對優質股

有無維記供呀 屌

手動月供既朋友 可以執平貨喇。
手動月供都唔錯 如果一個月有幾次大跌 供埋下個月果份都好

佢講緊1113啊

李家撚有增持過1038咩

1038得連登仔玩

老千股

你用少D都冇影響

辣殺打手

又跌啦

供大貓緊係啦

睇供咩股
有巴打剩係月供823 3年帳面賺六成

都話冇可能只跌一日啦
中銀 滙豐真係執平貨啦今次

過去表現不代表未來

都可以參考下
起碼佢如果而家要止賺都執好多

上個post咁多人問開戶口原來真係股災黎緊

準到

我上個月先開始供

宜家蝕左5舊水

早知唔玩啦 月供風險都大

見咁多人問手續費問題就知股災要來了

6823應該跌多輪
中銀有得供真係好

先跌350點

3仔
9:29 $18.6
9:30 $18.76

下星期供可唔可以返18.5樓下,供番平D

跌啊

咁下一分鐘又係幾多呀

2638呀

人手買

劇本一早寫好哂 下星期二一定暴升

死都唔肯穿29000

如果星期二升返上3萬，就真係激死中銀用家

預撚左

支持

劇本黎

入完貨先直落

oh shit
大戶開地圖炮 全紅呀

6823仲係綠色

強帖LM

減左供先黎跌

月供不變應萬變

我冇減

今日跌成咁
番工無心機做野 訓教算

你坐房?
訓教冇人知

上個月減供左好多

唔比我訓 我會辭職走人嫁

趺咁小

有加無減

我都係
贏錢策略

不變應萬變

死都唔肯穿二幻九

我都係，只加不減

穿鳩左啦

哇冠君逆市升
咁多隻reits跌 佢升

939越供越低

Dllm 823

恆生倒升！

仆街823又唔肯跌

倒升咗一分鐘咁大把
始終都係823勁啲

823鼓動是愛

繼續溝

$12入咗兩手

啤巴推薦既都係好野黎

778

梗係加啦 加左幾多%人工 咪照加返

呢加供緊3 5 823 2800
想加供 加落呢四隻到好定供多一隻？

加多隻66

宜家興冠君

reits好撚勁

qq 做乜撚

2778 大勝

留意2778 另外果隻4x5就不要沾手

x=0

手動入

你隻410放左未

邊個呀 我唔信

兩個月入一手

放左十世
辣殺大劣股

1113不了，號碼又唔好意頭

669 跌喇

頂住呀 跌到中銀月供呀 屌

唔掂啦2仔，3仔又12撞，2388妖股黎，1113不如換新地

6仔唔會就咁擺到既，1038>6>2638變成同12>3一樣既路線一樣

阿鉅在下一盤很大的棋

話曬1038先係親生仔

6仔好穩
仲高過3萬點個陣

望住紅燈開心過綠燈好多
我呢啲新仔有機會啦

分得咁散？

哇2778癲左呀

做咩呀

其實月供分得散少少應冇乜所謂?都係買碎股啫
最多咪沽出俾多少少手續費

主席好眼光

5窮6絕7仆街

爆升

我唔玩啦 比返D錢我呀

如果08股災 你發咁散會好慘

股災係咪應該加供溝貨

真股災果陣就係

月供新手lm
已經save 左中銀客服電話，仲有咩要注意

負評此post > 禁上一頁離開

真股災了

已負評此回覆
btw係IT post果到已經久仰i巴大名

有save算係咁 有d客服電話都未知 就係到問

穿2幻9喇

前面先有人話2萬九好硬

今日輸左0.05%(34蚊)
擺係銀行唔會蝕
新手如果想月供諗真d

死都要企硬29000樓上

沽佢 等佢地無工開

搭車用66
上網用6823
屋企電用2
番工公司用2778

無得輸

我唔玩啦 咁就跌左千幾點

恆地會

對沖哂

食呢？大快活 大家樂 飲？維他奶

食就3+823
飲就270

夜期285

月供倉終於紅喇
斬唔斬好？

聽日跌 頂埋星期五

上星期係中銀轉左用信用卡供款，係咪會係今日就見到扣起左月供款額條數？

琴日已經扣咗, 你未扣咩? 可能miss 咗你

跌市唔知點解好興奮想1299 跌番啲

係呀，唯有自己手動買先

一定要加關稅呀

係一定要實施

仆街 岩岩睇完未扣 供唔到平價 屌

下個月買雙份咪得

其實大家係咪都會供成世冇諗過放？

Budget想每個月2000係唔係單供一隻算數本身諗住中銀分開供823/3各1000,但係諗諗吓又覺得噤唔知何年何月先有一手噤

2, 3, 823, 2800各$500

有冇一手都冇乜所謂，反正可以正價沽碎股

供D穩派息股儲滾大個本

丁蟹一出果然有料丁

月供開始蝕錢啦, 我唔玩啦比返啲錢我

都係喎反正都磨不如磨多幾隻

儲夠一手 行出街係未會型啲

2手先係
因為.....

有2手準備。

之前以為要一手+碎股先可以正價沽

主席你做多左啦

我屌
今次高質

成個IT界比你搞彎晒, 宜家請晒印度佬黎做啦

出面傾緊供美股
呢道有冇人係供緊voo/vti？我想季供同年供一部分，港股就比佢收息算了

供index fund好似好過種樹

主席你每個回覆都比人負評
對上個幾個回覆個個都雙位數負評
有冇d擔心自己同主流意見太唔一樣？

跌到星期二

中銀已經唔比改今個月供款?

今日lastday

仲想再加供939
今朝加左
岩岩又想再加

939真係好垃圾

收息股算啦

剛剛借左25萬 迫自己儲錢
有咩股介紹下長擺
利申 有煤氣

939比起5仔蝕價仲厲害

本細係咪應該餵肥一隻先？
我都係月供2000 諗住餵肥823

如果823 keep住咁增長 你講一手既話 快都要5年幾

應該分散d 2000供4隻，每隻500

現金供遲一日截數
要加可以用現金加

利物浦

我信用卡仲未見到扣數 有無人已經扣咗？

借錢儲錢

借錢月供

台灣巴

會員巴早晨

現金係遲一日

唔撚識自己上網試？

借錢玩月供

中銀月供既 集氣跌到下星期二

信用卡供 唔見扣數 玩完

新會然

月供盈富 賺左唔少

哇領展跌

分散風險嚟講，養唔養肥係考慮你想個倉偏向邊一邊

跌成兩蚊

捱到14號呀唔該

今個月竟然中銀成最大羸家

係咪真架 唔好氹我地開心
要keep住喎

勁假姐
之後破頂呀

係咪股joy呀 隻隻勁假都跌幾蚊

競價都信得 屎都食得啦

信錯左主席

939

今日好跌穿2幻9啦跌到供完果日

跌唔落

跌喇，我最待既晝面

跌啦機會嚟啦飛雲

繼續同我穿兩幻九啊

巴打睇市升跌係睇百分比 定係 銀碼？

真係日日跌呀

誠哥幫你日日賺

感覺中資行跌得特別勁

6仔好穩

打trade war 太受人仔匯率影響

銀碼

Me2

月供越窮

點解今日仲未見到主席個句

比返啲錢我

跌多啲跌多啲

百分比

me3

想再加供

加撚左供未屌你

中銀現金供今日仲改到

岩先改完

X2

我支持四叔
誠哥不了

分享下改左乜

中銀或成最大贏家

3仔係跌市發揮作用啦
真係有買貴冇買錯

3仔無咩討論價值

成班老散心急加供
蝕唔切

前排貼倉賺幾百嗰個巴打呢

66加供咗，想超越你

3 823加供

股JOY

目標兩萬點

270係咪想上返$15
呢隻就平注供
加供其他算

蝕錢了 唔玩啦

我上期叫左大家加供架喇

939 跌多啲仲好 我厭未夠低
佢夠膽穿6蚊 我就夠膽加供

原來中銀先係大贏家。

加供823
去返$93樓下就更好

今個月加供左939

6823可唔可以跌下
今個月新供

2388跌到PK

我繼續平注供緊咋 因爲現價同我均價唔算差好遠

趺啦

準備定子彈 六月先係真正加供既開始

大貓食屎狗咁早冇得改

中銀用現金供先係笑到最後今日即時加注

南洋現金供都仲改到

想入手

大力啲插落去，插深啲

信用訴 未扣數 無喇

要成枝入哂

大貓已扣

睇住自己依家個倉賺少咗好爽
因為823係咁跌
又可以今日再加供

中銀可以點用現金供？

中銀成大贏家

呢條問題 係暫時成個五月最高質

你走啦

500點喇

呢度好多老屎忽
我pm答你

大部分成份股都係紅色
好治愈

5仔死得好慘 業績好撞正股災

諗緊手唔手動823
下星期應該上得返去

個倉滿缸紅

神算 做咩去牛熊post玩

就係業績好先跌少過大市
今日算好穩
你睇其他銀行股仲跌得多
特別係中資嗰堆

2仔88蚊好硬 跌啦

加多隻 3 @$1000

2800好野黎

加多隻4@$1000

唔L玩@-10000

聽左呢隻屌撚講, 今日一早就俾人收左兩隻牛

今個月中銀勝

1-10@10000

6823痴左線呀

正大把水位上返

股票同牛熊2樣野

跌幾日就叫還錢做定期算啦

終於有得低過上個月買入價

好耐無試過

上1-2星期 88.000反彈

今期重錘3 1038 2388

第一個月65.45 第二個月64.07 今個有機會63到62 月供月跌

我指1038

希望你地唔好燈到升番

真股災邊有咁易燈到

月供就係咁爽，跌有跌開心，升有升開心

講真都係插左好少者
對比5仔由百幾蚊插落三十幾差好遠

4日跌咗千六點

5仔冇見過百幾蚊好耐啦
而家都係橫行多啦

岩啦 繼續呃自己啦

用中銀信用卡供 仲未扣數 而且仲可以加供到即係點？

你地中銀信用卡扣左數未

未

6823做乜鳩 做咩唔跟大隊

好撚煩呀你 扣撚左喇 屌你老母

已扣數

你張卡壞左

趁趺市想join月供

我銀行用開匯豐, 要點樣開個中銀月供戶口?

同埋我見中銀可以用信用卡供, 我用匯豐張visa供係咪都有分儲?

搞咩

等派息後啦, 由於hkbn又打爛仔交, 我估13號之後6823應該要跌一排

好問題

ok wor,

信用卡仲改到金卜

暴升

金額

好慘 呢到啲人唔會答你 等我答你
中銀開戶去中銀
開戶個陣再問埋佢信用卡

唉 咁惡做咩

我都係 今日遲啲打去中銀問

有匯豐戶口但唔識開中銀戶口係咩玩法

加供

要去匯豐同佢講開中銀戶口

可以儲到分的

信一眾月供手畜好過打電話問財演

應該跟沈大師買

823仲係9字頭
跌落8字頭ok?

跟大市都係跌1.9% 算係咁啦

因爲係mommy幫佢開架

通過加25%
我唔玩啦 比番d 錢我

多謝支持

中銀仲可以加供

宜家跌唔緊要
最驚佢交易果日升番曬

今個月供四皮

2仔又加派息

可唔可以跌到or橫行到14號 比中銀做一次好心

跌都係做返當日最高價比你 到時都係屌
中銀幾時好心過

少過上個月個價都好呀

我都改到3萬8

嘩個個都供咁多

個個都仲改到

應該因為遲到14號先買,所以重比你改

一陣買一手LINKS先

大買賣wo

呢度個個都大戶，我仲係幾千蚊貨仔

港交所跌穿250$ 想入一手玩下

希望823見到8字頭喇

真呀

下星期啦 星期五加稅 仲有水位落
個人認為

都係等星期五出貨日再算

六千已經極限 攤長嚟供再跌先加

一跌市成班老散衝去入貨
賭馬輸唔切咁

個個見跌就一手手買
冇錢買一手呀

同期係指第一日開始？

2仔穿咗88

你地唔好作法鼓動823呀唔該

終於

唔知wow咗未，耐無追post

好耐無睇過中銀月供個list，多咗好多之前大家想佢加既股，港燈、香港電訊 etc

係中銀派人mon post 定之前巴打努力爭取既成果？

加供加供

我幫你地寫email建議

終於捱到股災啦！！！！

愈跌愈開心

all in我以爲係所有錢第一日計買曬2800
我有做benchmark係月供日最低位買2800囉，都贏緊啲

梗係等星期五出結果
即係起碼下星期先手動入

唔洗緊張，你諗下你今日買左一手，入完一路再跌到下個月

正 愈溝愈淡

有上次經驗
恆生係最後先一次過追跌哂
所以如果想一手手買嘅千其唔好買貨住

最好每日一千點咁跌

洗唔洗多謝你，主席

星五登鵰
下星二高開三千點

幫我每個月比50蚊手續費is ok

恒生而家仲係2字頭梗係唔買住

一大跌市好緊張幾時入貨好

真 睇定D

好多銀行同保險股都好吸引

1299 2388

1299等穿70！
2388等穿30！

等左好耐

呢幾個月開始月供既巴打應該好開心 可以向下溝貨

等埋個結果 就可以入注

出完結果 大行話已經預左 大爆升

咁咪照行月供 股joy is coming

個倉趺1%

3仔5日低 加供左 正 等10送1

-1.22%

939又3%

大家加供左未

仲未平過月供平均價跌多啲唔該

-1.38%

大芋

大戶

我個倉仲升緊1.89%
明明823都跌咗唔少

上個月開始供 發現輸狙.XX%
唔玩了俾返D錢我

聽日再跌勁啲
個本都蝕埋局住走

中銀信用卡月供 未扣錢 有冇人都係

麵神好堅

-1.45%

師兄買咩？得3隻恒指成份股升緊

咪270....

我買國指成份股

一隻救全家算勁

[月供股票] 2019年5月(3) 問定唔問 睇完#1先好問